獌狗今晚贏到李斯特城，我吾上尼9up

絕不走數

好行 唔送

bye

冇左禾，冇人理你cal spring架啦gap王

不了

贏完又話不嬲唔9up

私家g

挽留

明燈？

嘻

好似你咁咩，明明系雞又吾認

就算你玩留，我刀吾會迷爆

撈溫茄呀喎

U咪入左尼囉

贏唔贏都走ok?

自己落返去9up啦

玩樓香村

一場手足

拜拜lo